# Translation of iHRIS I2CE - Custom Reports to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 07:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:32+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-02 05:22+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-11-14 12:33:10+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_existing_reportview.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_existing_reportview.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_each_edit.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_each_edit.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 13]
#, no-c-format
msgid "with values in"
msgstr "帶有值在"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Limit Options"
msgstr "限制選項"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Link Options"
msgstr "連結選項"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Header"
msgstr "標頭"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 28]
#, no-c-format
msgid "The header text which is displayed for this field"
msgstr "顯示於此欄位的標頭文字"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L39 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Link url"
msgstr "連結 URL"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L39 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 39]
#, no-c-format
msgid "The (base) url for the link"
msgstr "用於連結的（基本）url"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L52 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 52]
#, no-c-format
msgid "Link field"
msgstr "連結欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L52 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 52]
#, no-c-format
msgid "The data, if any, we append to the link."
msgstr "若有任何資料，我們已附加到連結。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L55 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 55]
#, no-c-format
msgid "None"
msgstr "無"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Reports By Category"
msgstr "依分類報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Create a new view for a report"
msgstr "創建用於報告的新檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Name of View"
msgstr "檢視名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 21]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L26 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L40 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 40]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L23 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L30 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 30]
#, no-c-format
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_module_limit.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_module_limit.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Select One"
msgstr "選擇其一"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Custom Reporting Tools"
msgstr "自訂報告工具"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Report Relationships"
msgstr "報告關聯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_view.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_view.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Report Views"
msgstr "報告檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Required"
msgstr "必要"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L72 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 72]
#, no-c-format
msgid "Reported Fields"
msgstr "已報告欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 27]
#, no-c-format
msgid "Choose options to limit results"
msgstr "選擇選項來限制結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L29 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Save as default view"
msgstr "另儲存為預設檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 43]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L62 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 62]
#, no-c-format
msgid "Related Views"
msgstr "相關檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 16]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Choose a method to collect (aggregate) this data"
msgstr "選擇一個方法來收集（聚集）此資料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L108 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 108]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Sum"
msgstr "總和"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L111 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 111]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L114 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 114]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L20 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 20]
#, no-c-format
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L117 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 117]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L22 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 22]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Total Number"
msgstr "總數"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L123 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 123]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L23 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 23]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Total Distinct"
msgstr "區別總計"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Before you can create (or edit) a report, you must"
msgstr "在您可創建（或編輯）報告之前，您必須"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html line 3]
#, no-c-format
msgid "create"
msgstr "創建"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Jump to"
msgstr "跳換至"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Sorting by"
msgstr "排序依據"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Report View"
msgstr "報告檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 3]
#, no-c-format
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Reported View Information"
msgstr "報告檢視訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 19]
#, no-c-format
msgid "A short descriptive name of this report"
msgstr "此報告的簡短描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 28]
#, no-c-format
msgid "A longer description of this report"
msgstr "此報告的較長描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L56 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 56]
#, no-c-format
msgid "Include Total"
msgstr "包含總計"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L58 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 58]
#, no-c-format
msgid "Include a total number of rows for this view."
msgstr "包含此檢視的行列總數。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Available fields"
msgstr "可用欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_fields.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_fields.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Fields Displayed in Report"
msgstr "顯示在報告的欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 24]
#, no-c-format
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L25 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 25]
#, no-c-format
msgid "A name for the report which is displayed to the end user"
msgstr "報告名稱會顯示於終端用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 14]
#, no-c-format
msgid "A category for this report"
msgstr "此報告分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L22 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 22]
#, no-c-format
msgid "A description of the report"
msgstr "此報告描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Limit Style"
msgstr "限制樣式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "The type of the limit"
msgstr "限制類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Limit Header"
msgstr "限制標頭"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "The description of this limit when shown in the report view"
msgstr "當顯示在報告檢視時此限制的描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customreports_options.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customreports_options.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Editing Language"
msgstr "編輯語言"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Create a new report"
msgstr "創建一個新報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Shortname"
msgstr "簡稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 7]
#, no-c-format
msgid "A unique short name used to reference this report."
msgstr "用於參照此報告的唯一簡稱。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Report relationship"
msgstr "報告關聯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 33]
#, no-c-format
msgid "The catgegory for this report"
msgstr "此報告分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L41 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 41]
#, no-c-format
msgid "A description of this report"
msgstr "此報告描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Report Details"
msgstr "報告詳細內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Choose and specify fields you wish added to your report."
msgstr "挑選並指定您想要添加至您的報告的欄位。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Existing Report Views"
msgstr "現有報告檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Add a new view"
msgstr "添加一個新檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_categories.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_categories.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Edit existing reports"
msgstr "編輯現有的報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Generate (Forced)"
msgstr "產生（強制）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 2]
#, no-c-format
msgid "The"
msgstr "此"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 2]
#, no-c-format
msgid "report"
msgstr "報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 3]
#, no-c-format
msgid "This report is based on the report relationship"
msgstr "此報告是基於報告關聯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Report Information"
msgstr "報告訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Reported Forms"
msgstr "報告表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Reported Functions"
msgstr "報告函式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L132 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 132]
#, no-c-format
msgid "Allows deletion of data about custom reports"
msgstr "允許刪除有關自定義報告的資料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L135 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 135]
#, no-c-format
msgid "Allows access to the Custom Report Relationships"
msgstr "允許訪問自定義報告的關聯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L141 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 141]
#, no-c-format
msgid "Allows access to the Custom Reports"
msgstr "允許訪問自定義報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L147 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 147]
#, no-c-format
msgid "Allows view of the Custom Report Views"
msgstr "允許查看自定義報告檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L150 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 150]
#, no-c-format
msgid "Allows editing of the Custom Report Views"
msgstr "允許編輯自定義報告檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L153 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 153]
#, no-c-format
msgid ""
"Administator for custom reports. Can perform all tasks associated with "
"custom reports"
msgstr "自定義報告管理者可執行所有關聯於自定義報告的任務"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L170 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 170]
#, no-c-format
msgid "Create Reports"
msgstr "創建報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Results found"
msgstr "結果找出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L138 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 138]
#, no-c-format
msgid "Allows editing of the Custom Report Relationships"
msgstr "允許編輯自定義報告的關聯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L80 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 80]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_displays.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_displays.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Edit Display Options"
msgstr "編輯顯示項目"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Clear Default Display"
msgstr "清除預設顯示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Increasing"
msgstr "增加中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Decreasing"
msgstr "減少中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 18]
#, no-c-format
msgid "You need to specify a report to view"
msgstr "您需要指定一個報告來檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 21]
#, no-c-format
msgid "You specified an invalid report to view"
msgstr "您指定了一個無效報告來檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 24]
#, no-c-format
msgid "You do not have permission to view this report"
msgstr "您沒有權限來檢視此報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "Could not find any valid displays for this report view"
msgstr "找不到任何用於此報告檢視的可用顯示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 33]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "%s linked on %s"
msgstr "%s連結在%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L37 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 37]
#, no-c-format
msgid "%s linked on %s as a parent form"
msgstr "%s以父表單來連結在%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L40 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 40]
#, no-c-format
msgid "%s linked on %s as a child form"
msgstr "%s以子表單來連結在%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L47 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 47]
#, no-c-format
msgid "No shortname specified for the report"
msgstr "沒有指定報告的簡稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L50 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 50]
#, no-c-format
msgid "Invalid shortname specified for the report"
msgstr "指定報告的簡稱無效"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L53 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 53]
#, no-c-format
msgid "Shortname specified for the report is already in use"
msgstr "指定於報告的簡稱已被使用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L56 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 56]
#, no-c-format
msgid "No report relationship specified for the report"
msgstr "沒有報告關聯指定於報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L59 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 59]
#, no-c-format
msgid "Specified report relationship is invalid"
msgstr "指定報告關聯無效"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L62 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 62]
#, no-c-format
msgid "You don't have access to delete report data"
msgstr "您沒有權限來刪除報告資料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L65 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 65]
#, no-c-format
msgid "Invalid path for deletion"
msgstr "無效刪除路徑"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L68 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 68]
#, no-c-format
msgid "Unable to setup cached form"
msgstr "無法設定快取表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L71 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 71]
#, no-c-format
msgid "Could not save display options"
msgstr "無法儲存顯示項目"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L74 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 74]
#, no-c-format
msgid "Saved display options"
msgstr "已儲存顯示選項"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L77 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 77]
#, no-c-format
msgid "Unable to generate report"
msgstr "無法產生報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L88 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 88]
#, no-c-format
msgid "Does Not Exist"
msgstr "不存在"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L94 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 94]
#, no-c-format
msgid "Stale"
msgstr "過時"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L97 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 97]
#, no-c-format
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L103 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 103]
#, no-c-format
msgid "Generated"
msgstr "已產生"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L120 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 120]
#, no-c-format
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L160 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 160]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L178 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 178]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L185 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 185]
#, no-c-format
msgid "View Reports"
msgstr "檢視報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Merge Options"
msgstr "合併選項"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 7]
#, no-c-format
msgid ""
"Define relationships between the various forms in the system for creating "
"reports. For advanced users."
msgstr "在創建表單系統裡於多項表單之間定義關聯。這用於進階用戶。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L12 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 12]
#, no-c-format
msgid ""
"Create and save reports by selecting the data to view from defined report "
"relationships."
msgstr "透過選擇資料創建和儲存報告來從定義報告關聯作檢視。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 17]
#, no-c-format
msgid ""
"View saved reports and create new views that define how to display the data "
"in a report."
msgstr "檢視儲存報告並創建新檢視來定義在報告裡如何顯示資料。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Merged Report View"
msgstr "合併報告檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_limit.html#L12 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_limit.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Enable Pivoting On This Limit"
msgstr "在此限制啟用扭轉"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html line 10]
#, no-c-format
msgid ""
"Require that the data for this form be found. Otherwise remove the row from "
"the report."
msgstr "需要找到用於此表單的資料。否則從報告移除行列。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Enabled: Check to enable this field in the report view"
msgstr "啟用：在報告檢視裡勾選來啓用此欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L36 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 36]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Merge Another Report"
msgstr "合併其它報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Mergable Report"
msgstr "可合併報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Enable Merging"
msgstr "啟用合併"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html line 4]
#, no-c-format
msgid ""
"a report relationship which describe how the data you are interested in is "
"related to one another"
msgstr "報告關聯描述出您所感興趣的資料如何與其它方面相關。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 8]
#, no-c-format
msgid ""
"Select the fields and any aggregate data you want in this report view. You "
"may drag and drop fields to change their displayed order"
msgstr "選擇您想要用於此報告檢視的欄位以及任何聚合資料。您可以拖曳欄位來更改顯示順序"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html line 5]
#, no-c-format
msgid ""
"Here you may set the header information for the report for each field. You "
"may also enable and disable setting report limits as well as add a "
"description for that limit"
msgstr "在此您可設定報告任一欄位的標頭訊息。您也可啟用或停用設定報告限制以及添加限制的描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merges.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merges.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merges.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merges.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Merged Reports"
msgstr "已合併報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound.html line 5]
#, no-c-format
msgid ""
"Error: No data was found that matched your request. You may need to cache "
"the report or modify your limits."
msgstr "錯誤：沒有找到符合您請求的資料。您可能需要快取報告或變動您的限制。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 16]
#, no-c-format
msgid "The relationship that this report is to be based off of."
msgstr "此表單關聯是基於"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_pivot_each.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_pivot_each.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Switch to %s"
msgstr "切換至%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L30 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 30]
#, no-c-format
msgid "%s from %s"
msgstr "%s來自%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L91 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 91]
#, no-c-format
msgid "Not Generated"
msgstr "未生成"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Allow blank rows in %s"
msgstr "允許空行列在%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 27]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L23 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Select Additional Values To Match"
msgstr "選擇額外值來比對"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 28]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 24]
#, no-c-format
msgid "No Additional Values"
msgstr "無額外值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Available functions"
msgstr "可用函式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_no.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_no.html line 4]
#, no-c-format
msgid "The relationship has no available functions"
msgstr "關聯沒有可用函式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Apply Limits"
msgstr "套用限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Results limited by"
msgstr "結果限制由"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L35 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 35]
#, no-c-format
msgid "Report View Permissions"
msgstr "報告檢視權限"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L37 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 37]
#, no-c-format
msgid ""
"Select a task to limit the viewing of this report to the selected task."
msgstr "選擇一個任務來限制檢視所選任務的報告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L40 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 40]
#, no-c-format
msgid "Do Not Limit Viewing Of This Report"
msgstr "不限制檢視此報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Apply the limits to the table."
msgstr "套用限制至表格上。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View this report as a table"
msgstr "以表格來檢視此報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L20 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 20]
#, no-c-format
msgid "Module Limits"
msgstr "模組限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L60 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 60]
#, no-c-format
msgid "Link Type"
msgstr "連結類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L60 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 60]
#, no-c-format
msgid "The type of the link."
msgstr "連結類型。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L63 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 63]
#, no-c-format
msgid "Link (a href)"
msgstr "連結（a href）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "The module with the limit"
msgstr "帶限制的模組"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "The field that the module links to for this field"
msgstr "此欄位的模組連結欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L100 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 100]
#, no-c-format
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Create a %s with this data."
msgstr "創建帶有此資料的%s。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Reporting Internals"
msgstr "報告內部構件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L48 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 48]
#, no-c-format
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L50 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 50]
#, no-c-format
msgid "Disable this report from non-administrative users."
msgstr "從非管理用戶停用此報告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Available Internals"
msgstr "可用內部構件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L129 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 129]
#, no-c-format
msgid "Allows minimal access to the Custom Reporting System"
msgstr "允許用於自定義報告系統的最小權限"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 4]
#, no-c-format
msgid "This report view is based on the report"
msgstr "此報告檢視是基於報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L192 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 192]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html line 2]
#, no-c-format
msgid "No Valid Display"
msgstr "無有效顯示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L80 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 80]
#, no-c-format
msgid "Unable to Update Values"
msgstr "無法更新值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L83 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 83]
#, no-c-format
msgid "Updated Values"
msgstr "已更新值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L144 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 144]
#, no-c-format
msgid "Allows editing of the Custom Report"
msgstr "允許編輯自定義報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Limit as Map (Drop Down)"
msgstr "以視圖作為限制（下拉選單）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 33]
#, no-c-format
msgid ""
"Limit this field as a drop down with the given fields display string (e.g. "
"district:region:country)."
msgstr "限制此欄位為帶有給予欄位顯示字串的下拉選單（例如：district:region:country）。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L34 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Display Limit as Mapped Field."
msgstr "顯示限制為映射欄位。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L34 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 43]
#, no-c-format
msgid "Link Target"
msgstr "連結目標"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 43]
#, no-c-format
msgid "When the link is clicked"
msgstr "當連結被點擊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L46 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 46]
#, no-c-format
msgid "Open a new page"
msgstr "開啓一個新頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L47 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 47]
#, no-c-format
msgid "Display link content on same page"
msgstr "顯示在同樣頁面的連結內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html line 6]
#, no-c-format
msgid ""
"An error occurred trying to display this report. This is most likely because "
"the report has not been generated or there was a problem generating the "
"report."
msgstr "嘗試顯示此報告時發生錯誤。這可能是因為報告沒有產生出或產生此報告時出現問題。"
